屌你老母 一個吉野家洗唔洗咁撚多post

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

屌你老母 吉野家又幾十個post
寶礦力又幾十個post
話人鬼唔鬼又幾十個post

唔好再哂時間打支線任
哂精神 哂時間 冇任何野贏到

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左 有鬼